星期三去法院支持天琦上訴，大家帶唔帶口罩？

帶=
唔帶=

帶會唔會變咗審我

到時一齊做呢個手勢🤟🏻

帶

有上呼吸道感染呀

👍🏻

好危險㗎，記住唔好出街啊！

攞白卡戴口罩得唔得😣

😱

希望天琦無事

🤟🏻🤟🏻

依班𨶙樣口罩都唔戴傳染晒班細路
判6年算少

#愛港護琦手

以為戴個爛鬼口罩就可以收割光環？

唔好理天奇住啦 父哥都自左首好快上庭

阿sir有豁免

戴口罩係香城online日常任嚟

樓主5毛

...🤟🏻

父哥

白卡仔 抽夠天琦水未？

放心 我地陪你一齊審

印慶祝區個post舉比天奇睇

漚👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

呇

高等法院？

今朝成個連登無post 講天琦！！！

天琦不是condom!!!!

推

push

人鏈做手勢

我地一齊舉起呢個手勢🤟🏻

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

帶針

咁都上唔到熱門？
天埼已輸

今晚八點九點十點，大大力舉報香港警察

🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤘🏻

天琦哥

幾時到父兄

你班連登仔係咪想輸
我要見到呢個po上熱門的

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推